覺唔覺得出街就係咁玩偷拍好on9

即係食餐飯，都可以係鳩咁影你相，乜柒伏照都俾你影晒先滿足，屌食個飯都要咁撚煩，前世得罪你咩

你朋友幾歲？咁有童趣

都拎住成人身分證啦 成撚個戇鳩咁

btw 攝影台